崛與宮村 動畫化

淨係食左一次

終於動畫化

雖然無波,但係好睇

以前動畫化過幾次

睇到90幾話 覺得有啲悶

後期呀豬呀狗都塞個情人
然後開支線講講講

但其實我唔想知呢d二打六嘅野...

女主角個處究竟比左邊個

仲未完架咩

好似睇左十年都有

只記得女主係M奴黎, 要宮村當面打鳩佢,佢仲好開心

宮村

仲要比細佬發現

都唔係果隻畫風

我意思係Hero版個處

無人知係咪處

有講啊 宮村問堀個處係咪比左仙石
然後比堀踢爆宮村自己都唔係處

疑似同進藤有一腿

開心

呢套野好撚mk

係 比mk仔睇

第幾話有講?

真心想知

164話

姐係hero 版兩個一開始都唔係處？
定得堀係

兩個一開始都唔係處

竟然比左仙石
屌

唔係比左仙石啊 堀否認左
冇講比左邊個